[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4050)

呢d先係啊甲呀ma

有沒人派

求安慰

掛住扮工無補飛

大左？定0:2

太陽又汁500
nba算

炸左

咪贏囉 仲想點啊

仆街尋晚真特比人絕殺

12m都炸

太陽 快艇 gel gel gel

本身淨係買客盤
然後貪心買撚埋13.5S
輸番事頭CLS

呢場慈善機構變善堂好難唔贏

2場角大起身無錢收，

原來發覺意甲改今晚打，屌

呢場啊甲會輸錢
真係要驗下

墨假12

墨假大波劇本

Penalty Goalllll

今次堅大喇？

試下2-2 俾我收半格

屌 岩岩無炸咪幾好
可以 2:2

嘩 又玩呢D

打交？

missed

又var?

var

又電視

真射都唔入喇

VAR 40:0

12m 都var

意甲個場幾時踢

未起腳入左禁區

點解要逼害2.5b

堤格頂住

而家係0:2 定1:2

高水2.5大收錢
高水2.5大收錢
高水2.5大收錢

12

1:2

大波 fced

射失再補入

屌-1 又保唔到

重射照入

笑笑笑
7k cashed

12m miss中

兩邊褲都穿左洞 有無人派100俾我買條新褲

夠姜 2:2

輕鬆

炸炸炸
最後咪又係要收錢

有冇人知意甲卡利亞里場波發生咩事

珍

出防暴

真？

報假

條3x1差佢 狗會仲有場波係度 今晚補踢？

點解唔係0:3

主客客第一球，呢d係咩玩法？

lm

lm我了

主盤客第一球，呢d係咩玩法？

我了

1-2 呀 朋友

有病呀 腰斬唔退錢
焗你賭。

12m 大波收錢

佢又唔退果下先仆街

隔左一日咩都唔同晒啦

巴打條數仲多過我

人生已完 求$100番工

一日執1K
唔駛一年搞掂

$1都無了 無講大話

覺得客主
下面有買到客主客和

珍 最後allin閪維馬賽卡里想回血 家陣都唔知入唔入錢補飛好

萊切派未

屌你老母本身500上10k任務完成可以重頭黎過而家又要跑多千幾蚊數

比撚返個主盤我今晚又要繼續賭

敏蛇 想跟

琴晚訓前比左3場上盤不過閪維爾半一盤無買

睇肉會

卡利亞里個場 無賽果既...

補飛當無賭過算啦

今晚10點先踢好似係有人賴地硬

今晚10點嗰場仲買唔買好 想要角大

琴日大雨 驚尻踢 00完

等即場算

下邊有得唔退錢打上去屌7佢啦

D賽前狀態消息都唔同晒 無可能唔退架wo

有冇得申請退飛當冇賭過

等等啦 仲度緊劇本

咁撚樣都無得退？ 硬食架喎

痴撚線 琴日買死都唔退 揀都無得俾人揀

想問下曼聯3:2gel得未

一世曼迷下盤撚去曬邊

去左搵真正big6球隊

最後米又係我笑到最後

屌 陣間落馬會入錢順便問埋

圖盧滋真係一個仆街

琴晚得一場大仆街
屌你老母大波咸 鐵血主場對家rc 輸1-5 成隊空難食屎啦臭閪隊

不要再說了
輸淨個注仲要係卡利個到

柏雷13:1 playback

個黑鬼好撚勁

完全英超級數，差唔多球球都有佢份

仲要球球都靚波

佢同日假c朗兩個踢哂

個黑鬼大份到 啲日本仔成個小矮人咁

我都係

即係今晚可以重注萊切嗎

西維爾得半格

半格好好

屌你老母5X1差萊切 俾一倍我算啦

冇埋 rip 卡里surewin

屌 琴晚既波改今日踢都可以唔退錢
焗你賭 垃圾狗會

卡利無得三格大法

太大雨

唔係腰斬，係改時間

玩具
金塊=反杯
鵝=大落後開大分
毛c=半大

獌3:2 下盤狗呢？

通常最後都開下盤

無得退 預左輸半算

卡里多一日休息 表演會更好

有沒手足買了雅高

買呢啲垃圾
不如賭大細

仆街啦 諗住琴日住意甲大雨 買左10.5S, 以家重MOLAMOLA

幾點？

Hsi報緊27030點

一陣買咩？

豬4啦仲買

追數嘛！

要度劇本謀殺賭仔 馬會真係好撚狗

結論今晚卡里大炒

今個月輸剩90 all in等出糧

琴晚卡利去到幾分鐘停？

0

今晚有咩超重注重心

萊

🤦‍♂️ 已經輸到一個地步

繼續傷 繼續輸
好返先賭

2200 角大

萊切個邊咩環境？ 睇新聞好似Ｄ雨落到好大鑊

卡里fg 20分鐘內收錢

等歐聯啦 鏝城無腦角大

今晚有gel水
為咗sob

如果all in曼城，3格角球要晒定要頭2格算

講得啱不過仲有成日流流長

有沒人派上

萊今晚無撚得輸

真

馬會肯退番意假錢未

邊場?

已接受的投注仍然有效，球賽現仍接受投注。

10點果場 原本琴晚踢

改左今晚踢，唔當腰斬

越南7-0 10 1 100

Lm

我

收到wind
聽日又有追數劇情睇

6:0 ft

Jump 6-0 -2走

7-0派

坎斯大班[7]

6-0

205.5s 澳籃

由朝乞到晚 肉唔肉酸
其實你係咪河床12M分身黎？

客盤廢撚到學人讓波
4節都比人屌打

真 覺得唔會入到咁多

你派未

落到201.5 入唔到

叫撚左你留馬會acc十世

留左俾你三次

好多賭神

兩隊唔識入波

2分鐘入得2分

即刻連入

而家182 得返2分鐘

坎斯大班[7]
比力啦屌

205.5s gel

🙊

204分左

卡利gel了

194？

好野 205.5 係咁㩒㩒到201.5都買唔到

假波99-99

數都計錯左

萊切 10.5s

假球 強開大

Bogo點睇 無限大?

馬會真係狗閪黎
琴日開一格10.5 1.7
今日開三格昆賭仔上檔

菲藍盃205
岩岩好205.5s

爽 加時 開到6.5

东京电击廢撚到

加時當輸。。

加時都計

買左對家+2.5

太熱了 等即場

大家好

樓上無撚有錯

依家23度唔熱了

今晚好驚萊切爆冷
諗緊鋤唔鋤半大1.5

小妹今日18歲生日 想賭球賺個快錢

全黑好撚風趣呀
哈。哈。哈

整個笑話黎

今日藍波運氣唔錯

係咪好似ky

我學佢咁講

學費仲未到手借住先

Yesterday 跟你推左口賀仔 今晚推咩好

Ky風趣好多
閱歷都多過你啦

聽人講原地轉一個圈成個人會融左

渣架 用獎學金呀麻

唔理了 上咗船先

大我幾多年啊屌你

我19炸

無限大
我鍾意英超

因為360度 ahahahaha😂😂😂

唔明

起馬2個dou

non mean 都唔會到手

屌你老味 痴撚線

想點。。。。

我學佢咋

好撚風趣 好撚正

橡膠穎.gif

無限贏
我鍾意bogo
Bogo之力

再黎啦

係度揾人會有千百度

佢22

20歲讀書（負60k)

學你老未

你d浪3假呢

大佬開棟督笑咩 邊有咁多貨

利申小妹女可包養

救撚命 尷撚到

冇收入有得負60k姐係有錢仔啦 怕Hi咩

呢個真係好撚正

23 畢業 (負-160k)

呢條友好撚正

齊上齊負

大我10年。。。

26歲 廢青 (負100K)

自貼先啦 圖都冇張講經咩 純文字討論？

Ching 有d文采

差政府錢
gel

角球只服寶高

報左警搵星之力拉你

未成年入投注站賭波

我差財仔

偷老母ac賭

冇收入財仔都借？

淨係借到高息

講笑話只服頭肢王

咪嘈啦

我差銀行

有學生證
身份證就得

真心 咁你搵咩還 定講笑咋？

還到味得

偷老豆錢

吹
等我仲真心左

外圍差我錢

呃錢只服yy

講反手只服車厘角神

講真真係差緊60k
每個月就係扮交學費問佢拎

講燈只服明亮兄

今晚無啦啦開3格

輸撚左嗰213k我一定要狗會嘔返比我

冇交學費有書讀？咁係咪扮埋返學？

每個月

博下10蚊注 8串1啦。。
推到呢一野上返幾萬蚊不是夢

本來我仲爭緊我呀婆副棺材本 不過佢都去左就算了

唔係，扮緊好多活動要用錢
上個月話學校去旅行
之後自己去左汀蘭居訓左幾晚

可能佢講補習費 每個月 每科交掛

屌 笑撚咗

我服數學 薯條多d

狗會我都輸左500幾K

屌

書包都唔差

汀九

呢個好笑 高汁過頭先果D

彩櫻都唔差

好耐啦

一定係薯條最燈

高汁平靚正 又近深井同荃灣 短住一流

基本

依加走地有咩好賭？

屙尿鬥遠

點買法

我係有次貪過癮玩10k注返唔到轉頭，個陣負緊30k，有90k本，我10k咁推推到負5k諗住買多注10k從此買返幾百蚊注就算，就係輸喺最後呢注，自己又唔憤氣想追又唔撚識賭個陣，搞到依家輸左咁多

萊切 定卡利

有講超

兩個對賭 自拍一段屙尿短片
我做莊+裁判 睇下邊個贏 抽佣

跟住on居到走去問銀行借錢跟住又輸多60k，諗返起當時既自己真係痴撚左線

整多個黎

頭蛇 買咩？

一大注輸開越追越迷失左方向 咁就仆街

每月賺零用

can join?

卡利fg

有咩足球 app 好用 最好有埋角睇

你講緊我？

串到 畢蛇

好悶
派5個100 頭10

出左陣容先 個fd識d人 次撚次都中

通常一隊野贏左咁多次會反彈，今鋪可能莱切贏

呢注幾值得留念 鑲起佢先

拍片Tg俾我 賭本支那寶入數

G10OAL

LIHKG

我鳥

0-6果場走地買左+2
即刻1-6

Me

一個月搵3個月零用 易到

球探體育

邊個莊

玩番d細莊
又唔係幾皮幾皮咁玩

我了 彩
柏雷12.5b 13.5b都幾cls

馬會有開到 一定照上

今晚2200好撚難賭

搵唔到
有埋比分同角球通知 以前有個app 叫90' 而家用唔到

唔買客都唔會買主

真 2倍咁上 馬會應該會封

買半大分分鐘重穩

半大 2.7 》 2.55

你唔覺客隊近積咁強勢但讓得嗰平半好怪咩

客回左少少

你出角水好啦 咪再出fg

狂load廣告，資料又成日load唔到，網頁版仲好用過app版

角水唔洗gun我 呢度大把大蛇

90 係咪係咁彈app

今晚大岩剛會唔會出fg水

無通知 唔係彈app

你咁搶口唔跟你跟邊個

我狂彈 重裝都係咁 反而部i7 就仲用到

唉 90' 係幾好用 ios 更新左用唔到

出黎搶風頭 標奇立異既通常都係中風多 要揀d識默默贏錢

都係 夠快靚正

想要有角球通知app

咁今晚10點有無中風推介

呢兩隊未賭過=.=

識d野

笑4只服星之力

笑撚4

咁乞錢呢

例如？

你了

呢個app成日報假

11111111111

俾個臉

屈福特u23 派錢？

有無人想角球小魔王出水

跟明亮算啦 平注5k追40k

有3格角買 咩意思

差點 澀谷+2.5GG

365 lor

琴晚萊切中斷前有無入波 幾角

韓女甲 137.5s gel

佢由負幾皮追到負幾千係有料既重要侮一注賠率又唔係高

想知

3:0 7c

東京電擊167s先買

無入球 0 角

有無人記得車厘點係正點係反手話

場波踢左幾多分鐘?

0 分鐘

2200開個盤就咁睇似想和波
我估

自膠 原來無踢過

係某中女葡萄人地角球KOL 先至係度jer 人

btw 陣間有意大利小朋友比賽

澀谷受讓4.5 可以點輸

東京cup硬

+2.5 gel

一陣買咩好？

香港飛馬定元朗

澀谷+2.5要點先輸?

巴打係咪派我

客隊作客係開季以黎第一次讓波wo

重注左元朗

好耐冇見岩蛇

2邊都係榜尾

半大

OK,我對家

等3球大或者2.5 3球算

佢幫我含緊 唔得閒

留TG 派18000比你做生日禮物

有無人想派錢？留TG我搵你

想買。封咗

我屌咁快入

飛馬goalllll

1-0

有無教學點樣可以接觸到外仔

買4球細鳥

半2大

Yy sir

都係唔買 一入左波就好難買

點樣搵到佢 唔想再賭狗會

咪買s 港超假球多

唔中退出波post絕不食鹽

狗會真係比狗屌
我只用來買六合彩算

唔使理 佢鳩出嘅

要入5k 加 500開户費

LM

500$按金

意假唔洗睇 confirmed客隊賣分打假 學琴晚德假
All in 主

沙地青4s

無問題 重點係點搵到佢

你cls???揾身邊fd開啦

又多一隻水魚

俾錢開戶都冇問題....

點解要開戶費

介紹費

出街食飯都要加一啦

我呢邊入1k送150$泥碼

想知佢依家係邊到呃錢

呢度

東南亞運動會2019男子足球U22(在菲律賓)
菲律賓U22 0 vs 柬埔寨U22 [(滾球)讓球] (0:0)
柬埔寨U22 @ 1.840

巴拉後 追2.5b

3-0...

365正好多

飛馬 半2大！

1:1！

玩返365？

屌昨日一早買左3k卡利 想4

叫fd幫手落注
玩nba

補返對家

Heat -10.5派錢？

笑左，有地走百家樂

十場作客拎6場紅牌仲6場作客全豬

長賭都係賭讓球 其他都係會輸到仆街

咩隊名正手跟 時間就反手 傻閪

goallllll

Gun咗

全晚重心唔中退出波post絕不食鹽

圖caped
later bin u

唔準偷偷買

卡利想點

算係正路盤

u23 冇人買？

阻上

2200個場d賠率

河床12m

lm咁有自信?

點飛

原來今朝場大師101射先得5中

仆街覆錯人

退出呢個波post je
到開新一個波post未又係出現返

2200個場d賠率升跌好on99

呢d先最難賭

如果齊睇馬會唔睇外圍d賠率

突破盲腸

卡利11.5b

啱啊，場波都未開係咁較個賠率做乜鳩， 呢頭買2.0之後升咗上2.1幾

第5打第17

來切主場都幾係野

出gel水了

萊切贏撚硬

劇本卡利首隊 萊追和 半大

最後2:1

help me ok?

賽前分析又fake人，又話萊切首席射手今場唔會上陣見陣容有佢

2200 11.5b 上船

ez 卡利盤

2200 3.5 b

咩app 黎

又話卡尼亞里個中場拉傷唔會上陣，我dllm又係陣容見到佢

dllm都onlun79

自己覆自己

呢場卡利同尋日賀分咸一樣，卡利正路一定要讓半一。。

官方？

球探會有個表睇

莱切主場得1場對強隊開到半大，我今鋪唔敢買

Tot靚仔？

daddy靚仔

好靚仔

主隊紙版防守

主場試過打羅馬喺半場係無入球

雷速

死垃圾

主場對蛆又係咁，係主場對拿玻璃先失2球

點解

睇下佢出d水就知宜家tg爐有幾低質

意甲點買好

舊版 球探?

係 做咩

正路一定係平半
半一，肯定兩邊都少人買

我用舊板好似中bug咁樣 又關注唔到d 賽事 你咩版本

你點樣裝

教完你 $100 多謝

咁切定卡利亞里啊

飛馬即場平盤

現場細雨 卡里

肯尼超 🦈

2.5/3b la

我屌 終於得左 你比場必中我中左派你

元朗刷角啦屌

答你唔到

我同呢隊阿積士好有淵源

今場佢實跳制

唔怪得禁入去關注會load唔到

知唔個個角球app 90
係咁彈app 點搞

原來咁多人都有呢個問題 我幫大家問咁要派我了

係咪細雨多數半場小波?

呢場波一定係買客盤
屌你有勁隊平半唔買。
買廢隊受平半
邊有咁多鬼

Ios13唔支援 呢個搞唔到

狗會個賠率升跌好鬼

我部i7ios13就用到
新機反而用唔到

Sob呢...味放工？

我屈u23 goal未

有冇隔夜卡利手足

你試睇近幾場作客對咩隊就咩憂慮都無哂

我 想4

冇人要下盤？

回到平手

大雨就一定細
細雨開大啦，易甩手
睇佢個場又唔係積水到啜波

大波 角大

要埋客盤
賺到笑

主盤100%

敏蛇要咩

屌，諗唔掂，直屌半大算

有
驚緊

客盤係咁跌

係關注左過左夜場波唔見左就關注唔到其他
要del apps

驚閪咩往積咁好

唔排除爆冷

邊到有賠率睇 唔想睇馬會垃圾賠率

7年前。。

外面賠率好似冇咩點變化

你唔係訓身既話卡利平半真係抵買

以為買左-11.5點知+11.5贏左

卡里生性呀屌

半大 1.5/2b

飛馬可唔可以生性阿屌

琴日大波咸同維拉真係怕了

即角啦

100%唔中問我攞返

大波咸dllm

賀係假球

Mon post follow !!

狗會改左開第3格！！！！！

曼聯呢

卡利好似大船

有手足要gelgel水？

意甲重多假波

而家場波情況就好似過大海買大細
搭骰
但無得拎返

How see

2.5/3b 正路就開硬 唔中意買盤就買呢個

飛馬GOALLLLLL

飛馬!!!!!!!!!!!!!!!!

2.5/3b gel!!!

睇賠率就一定係

大岩剛呢

角球有第２第３格

琴日無

飛馬

沙地 追大球

卡利等左成日咪撚輸波

Go 5go
琴晚閪維爾等唔切9.5足水就刷 買唔到

費撚呢

垃圾黎
得個名

廢倫係強隊？

箂切反底時候到了

同羅馬一個b樣

已買
今日可博
365個14.5熱過狗會

Roma幾勁wo

齊萊切

卡利gel

飛馬我愛隊

派未

呢隊野主強客弱

主gogogo

睇對咩架姐

@freehk124

22:00 意甲

呢場普遍人會覺得客隊卡利亞里近10場7勝3和作客對近況非常不濟既升班馬萊切係讓少左，但我大岩蛇話比你聽唔係，意甲既盤口係同其他聯賽唔同，專造盤。

呢場好簡單，直屌卡利亞里第一球@1.67

超級重注

上半場入唔到當我輸

頭10抽2派$900 送口爆+毒龍鑽

即時退出波壇 絕不走數

屌 腰斬退錢啦

thanks bro

萊切點輸 初到而加平半盤 善堂咩

飛馬-0.25@0.93 gel

岩蛇

跟了

你上次夠話走啦

得

意假買角大是常識

我屌9你咩大岩

今次跟唔跟大岩

Wow

7勝3和非常不濟？

對近況非常不濟喎

賭到傻左？

唔撚識睇中文快啲去幼稚園上學前班學下先

係

7頭

眼盲p都賭球

意甲

大岩燈岩岩比我口爆完

搞咁撚耐都唔知買哂好

出左Gel水了 等你派我

你出左咩

卡利亞里

唔買都唔買主啦

肯雅女足1大

上半場20分鐘內

估波膽0:2/0:3

so 卡利Gel得

成班咪quota啦 係咪on9?

呢場搞到好似歐聯決賽咁樣

意大利青年春季甲組聯賽U19
熱拿亞U19 vs 比斯卡拉U19 [(滾球)大小 -上半場] (0:0)
大 0.5/1 @ 1.810

般尼u23定克魯？

重心
對家

諗深一層場地問題相信萊切都未必適應到對卡利好著數

有冇直播link

卡利屌打...gel了

幫主料 100% 10.5大

屌你賭到場地問題

雷切 11.5b

好撚好笑
一日一場波就係咁

仲要搞到疑神疑鬼

場地有影響囉

又唔見獌狗場場嬴

利放定利追?

場地度數幾多？

卡利真心gel...

有無人知風向

賽前入10.5 11.5都要驗腦
依家買高水幾多

49000擅長陣式4424同獌鏡你見琴日有出咩

見一次獌狗屌一獌 正一垃圾隊

比塊薯仔田你點踢呢

開波4分鐘 1.62>>>1.9

數角開始000000000

2:3wo 上盤全面進場

咩黎

10.5

琴晚先中撚左伏

１１１１１１１１１１１１１

1c

1111111

２２２２２２２２２２２２２２２

333333333

22222222

Diu暫停

３３３３３３３３３３３３３

4444444

大波針

你唔係買第3格咩

卡利Gel得

now33322

5 5 5 5 5

卡利可否為眾手足獲得勝利

人地唔係香港大球場

6c

係咁Gel jm9

諗住等高水 1.9 10.5 cant buy

基佬陳

777777777777

Gelgel

+1

卡利快入

頭先10.5 有2倍WO

8c!

佢不嬲反手狗啦

主隊禁住黎砌 大船要沉了

個wifi 好垃圾

10min8c 90minc ?c

琴晚就係雨問題

禁屌唔入

入緊就刷了 然後直接3連c

打咗4分鐘就瞓地

81c

對家入

Dalay

尼恩高蘭重炮味

宜家無雨無問題喇

皇者卡利

多數對家入完
主狂刷

屌遲咗買依家13.5

444444

4c

等唔到10.5足水，就狂出角

4444444444444

咪撚刷角阿

01 Goalllll

一樣 屌

#658
好好瑪
• 1s
雷切 11.5b

刷呀

DIU 你問我買唔買第3格又唔買

-8c

0:1

連登有親大船都會沉經驗之談

屌大岩蛇出乜尻 早知買角好撚過

千鳥定雷切勁D

個個都係想等10.5

比粒波睇下先

Same road ar 咸巴 highest 10.5 2.02

半7c s已針

13.5s 入手啦

卡利goal!

卡利回到2.07

嘩，你咁講野既
我見你跟佢中好多注下喎

報假即block

唉 搞到而加2.17 第3格先黎買 on9架我

雷切

小7已經係天台

等佢落返12.5足水先再諗

呢場有施蒙尼個仔?

停角到45分鐘ok?

手足加油 我13.5s 全場

10c完

P牌仔柒夠未

有無即場水 想無腦跟

13.5s

無入球

5555555555555555555555

召喚冰c俠

555555

5c

仆街，角球又直升機

-7快

仲未入

5555

個個係廢倫

開個半大望望好嗎

仆街，得番2角命

14.5s

轉左卡利喇

買咗幾多

萊切係威係勢咁 贏鬼到咩

不問價追角大?

500$

係 唔好等

好似琴日E巴咁

卡利 0射門 輸得

5555555

好彩買唔到10.5s 勁耐冇賭波

意假買角細

和都唔掂

CLS

0-0 5c ht ok?

冰角俠呢

經過琴晚 各位20.5都唔好買細呀

0射

入波都咪撚刷角

@彩櫻蛇 羅馬11.5b買到22.5b

14.5點買呀CLS

卡利比人禁屌
Dllm馬會

卡利！gel

客隊想點

再唔買就10C

細

卡利亞里做乜鳩

贏幾多？

呢場無限大？

Gel

球證食角

半和頂唔頂到

唔知 跟你

睇盤師又贏

信我啦開細角的

下場

點解買親角大都食角

一比一得唔得

冰c俠！

我卡利屌打費撚d氣勢呢

客隊渣㗎

卡利上呀

半大24

原來又同拿蛇同路

卡利閪得

冰阿 冰撚住d角阿

一定卡入先 萊追和 最後2比1

你幾多

卡利可能半都輸唔到....

買13.5s練下心

岩蛇又話客fg

角大黨唔可以輸氣勢
刷ccccccccc
爆ccccccccc
比ccccccccc

屌我7s練緊

一早買左... 震緊...

過程唔重要

所有數據都顯示客隊會贏
仲比你咁撚好分讓平半高水 當莊家傻既咩

Wa 琴晚追到22.5 今日買細？

11.5b 14.5b

不要說了 已jump

尻都震埋

跟我

味完場

岩蛇話卡幾分鐘會入?

3.5b瞓覺算

邊度有得睇live

來切都幾攻得

唔撚入

平半低水wo ching

頭先係我柒左，同你個垃圾爐係兩回事

冰c俠冰到半場完就Ok啦

卡利Gel得？

點開

無入球好了 兩隊都係廢柴

做乜停晒

攞滴露gel

屈1:1

刷呀 唔好停呀！！！！！！
角大黨！！！～

13.5又上左車，希望無中伏

幫你叫到14啦

停左C

無論主隊點攻都好

你睇客隊既飛幾硬淨都係果句你想要好熱血既過程定想要好興奮咁收錢

卡里埋門入肉好多

集氣姐
等陣又連

買左2.5 大， 已死.... 兩邊鳩下鳩下， 唔似大波

我仲想等12.5足水

7s求放過

客隊應該一刀見血

食完隻角就停晒

等牙 等唔到唔買
太危啦13.5

客Fg有兩倍未

666666666666666

有埋個門咩

仆街啦

一射

角球無限大

6666666

有冇清比條LINK黎比我叫下波

屌var

角大gel撚哂頭

好似籠都唔中

Var 12m

１２Ｍ ＯＲ 角

半6算啦

尼恩高蘭成日兇人

客 var 12m

客可能１２Ｍ

12m ok

wtf?

12m🙏

客12m未

卡利Gel得 有球證幫

似手球

客12m

咁都無12m 就肯定假波

12米快

入左？

入未

一遲開就無波入

01

Var

goal! 0:1

0:1goal! Gel

借黎用下

屌 點解我成日都入唔切啲Fg ng

仆街咪撚12碼住

真係12m?

去睇VAR啦

hand ball主隊

Var 球證去咗睇，逼害角大黨

gel

12m

13m

比角 唔好12

都話var

半大gel

1C都食
屌呀？

一定十字啦 改變球路

客fg easy gel 排隊收錢

14m

判12m

J都話avr

9成唔入

屌有機會禁區外

easy

又好似未入禁區

大岩

唔好好似祖亞雷斯咁呀

客咩氣呀

支持唔入

Miss

主隊無古古輸

禁區外12m

禁區外都係12m

一定唔係12
睇自由球定角球

又贏錢

1:0

冇12M

屌老母

屌１２Ｍ

點解唔開完角球先VAR判12碼？

12M

個VAR都睇唔清咁款?

12碼都唔識射

出面都無封

12m 等射

Goal ! Gel!

輕鬆袋

打排球 笑撚死

12M CONFIRMED

主隊條弱智搵手拍波

又輸12碼

miss啦屌你

十字碼

我睇到條友沖入禁區打排球靚助攻

goal?

Miss左我係現場

12m變角pleasr

又食角

On 9重射

到底邊隊12...

11.5b

等射

卡利

Goal

客fg

miss左我踢緊

入？

屌你老母 又miss又無12m 又禁區外 你地係咪睇同一場波

01 goallll

容易贏到呢

0-1

Diu 重射都飛機

０：１

0-1 大岩蛇又中

岩蛇 goal

放心 萊切半場前會追和甚至贏

呢排入咁多波點會射失

射穿左個門柱

goallllllll

意假

卡里1:0